蘇斯克基：曼聯踢歐霸比歐聯更好，可以給年輕人更多機會，更易奪冠

曼聯1-1戰平哈鎮的比賽后，曼聯確定失去了下賽季歐冠的資格，但他們下賽季有資格踢歐聯的比賽，雖然有可能要踢資格賽。

對此，索爾斯克亞表示：“可能下賽季踢歐聯盃對我們來說是正確的位置。”

“有時候你可以把歐聯盃的比賽當做比較積極的事情，本賽季切爾西和阿森納都是這樣做的，幾年前我們也拿到了歐聯盃。”

“說起我的微笑的話，我這人天生就是比較樂觀，要最大限度地利用好機會，我們可以給鐘塔西、格林伍德、加納爾這些球員上場的機會。無論如何，我們會利用好這個機會。”

你覺得車仔同阿記舊年真係想咁做咩
一踢歐聯吸引力即大減
真係想睇蘇B繼續教嘅話
吸引到咩球員加盟
唔信你用晒年輕球員做正選

總算曼聯有自知之明

正面大師

踢英冠仲好

卡雲尼

5月5日訊 根據Paris United的報導，巴黎總監恩里克希望能在今夏出售卡瓦尼，而卡瓦尼希望等到2020年他的合同到期了再離隊。

報導稱，很多球隊都在關注卡瓦尼的情況，曼聯就是其中的一家。據悉，索爾斯克亞很欣賞卡瓦尼，他們可能用他來接替可能離隊的盧卡庫，另一方面盧卡庫也被推薦給了巴黎。

編文譯得咁差嘅

成班英甲料，落去踢啦仆街

卡雲尼舊垃圾都買 我真係恭喜你

咁都有得打飛機

哪裡來的自信

你都on9
當年踢歐霸咪有1億簽普巴，伊巴自由身黎，又有名教練摩連奴
曼聯個名跟本唔需要歐聯都吸引到球星

最連前線邊件好過卡雲尼？

無歐聯專心英超，有年車仔就咁贏

你肯定卡雲尼好過渣古

其實唔咁講，可以點講?

起碼作客巴塞入到1球
係隊友廢輸番6球

你肯定依家都係？！

平心而論做獌狗真係開心好多, 尾幾場比人大炒, 班球迷愈輸愈興奮, 死敵拎唔到英超已經滿足, 同市鏝城拎冠佢地又好似有份咁幫人慶祝

岩, 不過以呢隊Huddersfield 都和得既實力, 應該踢英冠先會更易奪冠

落英乙踢仲好

快d落去啦

卡雲尼黎呃飯食

成隊都呃飯食
49000=打工仔之光

下話

連魚腩都和 那來的自信

落英乙都無所謂 至緊要痢狗無英超

有冇諗過係摩佬吸引到